星期日檔案個女仔好靚

個女仔可惜左d，嫁左個鬼佬。不過幾好睇，果然cu多靚女女

tvb狗死全家

把聲勁溫柔

食洋腸臭閪一名

樓主老母

樓主老母現況

又係PR開post叫人睇cctvb